各位出去露營人士 請帶備以下露營物資

今日天朗氣清 最岩就係去露營
如果你打算出去露營
請帶備以下物品

1.乾糧..唔好餓親

2.水

3. 寶礦力..葡萄適

4. 電筒..山路入夜會好黑..一定要帶定電筒

重有替換衣物

祝各下露營愉快

推